首置印花稅真係好撚濕鳩

成撚日話幫人上車 但係對好多買樓嘅人都知道 印花稅係好撚金既開支 最少都幾十個 就算想用原本嗰間屋 樓換樓 好多時都會比印花稅搞到卻步 根本好難一步一步改善生活質素

一諗起用黎出糧俾班高官呢就

出錢養班垃圾真係好唔憤氣

個印花稅N年冇update過, 同樓市脫晒節

政府搞政治清算就快手, o呢o的野唔使指意會理

冇錢學咩人買根
印花稅收咁少都嘈
應該改做樓價10%

無嘅！中共要回血，加多個資產增值稅啫，又易計，賣咗賺咗先要交稅，影響唔到自住樓嘅業主